****CrUdS

Este é um exemplo de CRUD utilizando PHP e HTML
É um exemplo simples.

A estrutura do sistema é : 
/
/config/
/config/console.sql -> Responsável pela estrutura do banco de dados.
/config/config.php -> Dados de conexão com o banco de dados.
/config/dbo-database.php -> Responsavel por fazer a conexão com o banco de dados.
/index.php -> Página inicial
/cadastro.php -> inserções
/consulta.php -> visualização, alterações e deleções

